輸係因為對家實在派咗太多鬼

有...
鬼喊捉鬼嘅
煽動/挑引群眾嘅
制造混亂嘅

結論就係 捉會產生混亂 唔捉又會瀨嘢
e.g.
100個黑衫 可能只要有1隻鬼攞碌(棍)出黎
100個人都可能被射殺

旅客/送機/接機look
就唔洗提防d鬼搞事
因為只有佢死

就好似之前有人提議過Office裝扮坐地鐵咁